今日咁熱，政府應該開設津路中心免費派發津路比人飲

曬到慶合合，左津路右黑冰，人生一樂也。

利申 地盤之猛鳩

一樽樽咁派 爽皮

訂100箱都係13800，做福世人

當然要身分證登記啦 唔會益大陸西

689政府德政

你夠d唔洗返工既廢老排咩

飲撚到你班傻佬齊齊尿酸過多

777

飲都飲藍妹啦下話

個幾月之前飲過, 味道好似唔同咗

juno好撚好飲

比以前淡左，冇乜茶味